如何看待cs go Freeman Cheung被扣帽子？

講人話就係港毒？

試著不要說"扣帽子"，試著說"俾人屈"

俾人屈一下就成堆3毛圍攻

班大陸狗黑白不分 垃圾

距地仲話city民主牆冇言論自由，唔比距地講野（oh really)

所以可以拆左你

tyloo